十個話美國佬當香港利用籌碼既KOL 有六七個都係民主同獨立上立場曖昧

咩叫美國佬英國佬相唔過
點樣民主而不親美?
唔親美唔通親支?
兩樣都唔親? 咁平時班人扯開獨立係自絕於世界 會乞食
原來自己就係有自絕於世界既傾向
又唔想獨立又唔想親美又想要民主又要唔激嬲支共既精神分裂

例: 劉匪細良

其實有咩問題
你返工都係公司同你互相利用咋喎
藍絲弱智先會覺得咁有問題

正解
腦部有缺陷或者比左膠洗得腦多先會覺得世界冇利用關係

個班人根本乜閪都唔識
比美國當係籌碼有咩問題，過程比我地搭到順風車咪得。
不過當然可能係香港有民主就會影響到佢地既利益所以特登帶個錯既風向出黎，同泛民一樣

劉細良呢個賤人就係其中一個我上面所講特登帶錯風向既人

好合理
亦因為呢個原因先可靠
畢竟抗中呢件事已經好難落台
而且英國居留權都過左 點計都仲係賺咗

有得俾人利用咪已經好過做condom

講真某班友幾時先明有得被利用總好過冇
有得被利用證明你尚且有利用嘅價值 有人肯出心出力去救你幫你扶助你根本係執到